櫻坂46暨日向坂46交流區第一百三十九回 想睇ブルームーンキス

なぜ開poをして来なかったんだろう?

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 1stシングル 「Nobody’s fault」好評発売中!!!

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

新人留名

平仔咒死你留名

唔記得打埋最尾個stage
我本金書呀

聽講聖誕pool最勁係我推忍唔住手抽多咗幾下真係中めいめい

Lm

有美子丈夫留名

lm

唔係呢張meimei

想統計下呢到有幾多人會玩13號嘅on9會

留名

第三張圖畫風一變

留名

見到増本隻柑仔又諗起関條pv如果長啲就好

LM

法國平b髮線向上移

lm

光b msg今日勁多相

連send15個係咁震

課唔課埋第2個1萬yen pack好

承上po巴打所言

櫻同平唔係零和遊戲 願佢哋各自開花

黑子on9全部跪拜平仔腳下

多圖lm

遲早都要課,課定先

零和遊戲咁似係我講

睇多次個PV先

佢都話有咁多嘢做好開心

依家成個腦都係梨名首歌

真係你呀 #830
我覺得呢個term用得太好

終於高返

呃唔到人架

光仔QQ

如果當時出到9單迴響一定好大
啲2期pv好正

新飯留名

佢同夏鈴片後面D NG都好好笑

最衰都係屎花

夏鈴果段可能係增本日常

增本msg真係好有趣

終於得閒睇d pv
有関西弁個d正到

タルタルチキン！

ぱる畫まりもと

影到有米七咁

Cls on9會咁大件事都無人玩

終於睇哂啲pv
印象最深刻係神棍幸坂 呢個人設都幾啱佢 一本正經咁講on9嘢 如果佢喺轉櫻延續到落去就好

仲有ほのの扮哂蠢咁賣萌 唔知點解莫名地有喜感

大沼嗰個真係不得了 好似每一句每一幕都有意思咁 信息量太龐大 我初初以為佢係條魚先會食膠 想講環保 點知後來又買椰子樹又time travel搞唔掂
仲有個司機個妝係咁變 唔get咩意思

派住膠咁唱歌嘅井上幾好睇嘅 佢pv入面啲造型幾好睇 第一幕個半包子頭幾靚

其實武元首rap幾好聽呀 洗腦洗到我記得佢係琵琶湖出世

松田首歌幾好聽 幾時同小林一齊自彈自唱

過氣團邊有人肯駛錢支持呀 問嚟都多撚餘

可以玩多幾年

All my bb

我都以為係講環保
同埋我覺得蒼天好有短片比賽啲片嘅感覺

幾時搵埋其他og一齊做

咁快就叫做女優

我見rikopi有喺blog/msg(?)解釋下佢個pv
大沼係咪無講過？好想知究竟講乜

蒼天個金毛短髮一直distract咗我去睇個假髮有無破綻
但睇呢條嗰陣我會一路諗 啲唔係東京出身嘅mb其實係咪都有天呢種諗法
見佢哋好幾個都話要去東京/做idol其實好驚好擔心咁

瘦到癲

775好似講過話未去東京之前係唔識拍卡入閘搭地鐵

係同一間?

記得隔離團ikoma東京迷路

大沼PV個導演好似都係癲癲地個type

有無翻譯

光又無左半個頭

鐘意井上嗰個個髮多過依家

gut腳gut得好辛苦

佢而家愈剪愈短咁 唔知邊次同其他人企埋一齊 佢個頭仲短過habu

佢應該同夏鈴調位

我記得佢好似將西瓜卡插落閘機
差啲整壞部機

下集轉櫻好似又講埋D奇怪嘢成班望住佢O晒嘴

講呀媽塊面越黎越大,唔知係咪話佢肥
之前話佢係街汁垃圾差D比車車死,唔知同個劇本有冇關係

執垃圾嗰個唔係認真嘅咩轉櫻頭果幾集講
唔知佢老母睇到段嘢會點諗

LM

睇完大園套短劇
真的戀愛了令我更加鐘意佢

未得閒睇 驚我睇返會加推

咁睇個pv lor另一種感覺都係咁正

長期俾高妹big害

長濱ねるがお届けする
音楽番組「legato ~旅する音楽スタジオ~」が、2021年1月よりレギュラー放送決定しました🎧☺️

メインビジュアルも初公開🌈

(staff)

#legato #エムオン #長濱ねる

第一眼以為係pon

似habu多啲

neru個人電台節目

利申：反ru

old newed

aeon又有新片

請食飯

D字幕都好串嘴吓係咁瘋狂吐嘈佢地

武元係二期面前啲裝傻力全面發揮

ひなくりd goods都幾唔靚下

幫你補個圖
我覺得已經好過之前1專

覺得ひなたざか件future is always on your side OK，見佢補咗貨訂咗
希望唔好到咗先覺得伏

反而覺ひなくり的goods比一專好

一專個黃藍配色

只能夠講我唔識欣賞

咁多件都買唔落

有冇人有大圖

上年ひなくり個件都好睇
利申 幕張排左半日隊先買到，唔捨得著

講開goods
頭先check過last live嗰次買嘅goods
差唔多過咗兩個月
個status都仲係出荷準備中
仲諗住聖誕假期前可以著下

上年ひなくり個件靚＋1

好後悔上年冇去今年又支那肺炎冇得去
搞到依家都仲未問日本fd借電話號申請emtg

屎花派貨出名慢等到出年先派都唔出奇

*號碼

我堆廁盤到左 本身打算等埋啲グーズ一齊運
我都怕等唔到

我見有D㗎仔㗎妹買勁多都已經收到 明明我買D嘢佢都有買

用海天就無呢個煩惱

買左4隻cd中 大園大沼原田尾關生寫

中大園已經贏左

你當抽新股ipo 個觀感就fit晒

Top果d係咪難中d
第一次抽

想要理佐保乃

唔關事既 主要係因為閣下有少少非洲血統
歡迎加入

bid

『CDTVライブ』4時間SPで乃木坂×日向坂がコラボ 森内寛樹がソロでTV歌唱

櫻: 屌 又唔叫

咁第1彈都有嘅

有得聽なぜ恋

唔關事 我日向連續3單都中小坂

我日向頭兩單井口

我買欅碟都好似出過2張平假井口

自從ホントの時間之後
黃色變咗做日向第二代表色

開到松田唔錯

小坂菜緒我老婆

直接買係抵生寫算

出外靠朋友

大沼真係痴撚線talk嗰條片佢自己忍唔忍到笑

咁就冇左抽果種feel

買一套應該千幾二千yen有交易?
唔肯定

秋天久美真係好屈
靠佢坦住同自補再加兩個奶輪住補
竟然人手磨住過到hard-3

cs孖寶

有時畫埋啲今日運程 好智障

D碟15號先到

想出生寫坑多啲 有條渡辺梨加神龍想放 擺咗喺メルカリ 成年啲人都係齋問

咩係神龍?

瘦到咁

有無24吋腰

還我嘴邊肉

真係太瘦...好唔健康咁

佢都有聽

なぜ恋 世界第一

咁佢幾識講野嘅

即係由一有生寫到現在既主要生寫都齊SET
利申 我都有友香既生寫 去到2019年我都停左手
有冇好心人收留

原來係咁

齊晒set一堆個價錢一睇真係諗清楚先買得落手
諗起早排收平手神龍嗰陣都諗咗我幾個星期
最後買咗終於齊哂平仔

冇呀

減多20000應該有人要嘅

バズリズムBuddies初披露
三首都有得地上波

「Buddies」をTV初披露
これにより、26名全員がTVでパフォーマンス披露したことに
櫻坂46に3週間密着取材も

內容都好似幾豐富

快撚啲到聽日未？

志田都有喺IG直播哼nobody's fault

唔知下位係邊個上呢

みーぱん識唔識讀晒D字

唔知點解感覺佢特登哼出黎

寫定假名係上面先

標埋重音係咩位

感覺日會愈黎愈悶 櫸返而好睇左。

件衫到咗望落都幾ok

日向現階段係好睇過白團
唔好引戰 thank
利申 只推白團

鳩估京子宣傳J書

冇睇日向不過覺得櫻轉啲企劃好悶

冇意欲去睇熟肉

日向有咁多節目上又上音番
何來最近冇存在感

開到友香同武元

個frd返左日本
有私家倉用

雖然而家氣氛好啲
但都係以前啲member自自然然睇得舒服啲

轉櫻睇大沼b

幸阪幾時上到位

等佢有角色定位先

d pv最鍾意係佢個個
好想深入認識下佢

唔記得邊本雜誌睇到佢話想做2期吐嘈屌佢都唔出聲嘅

希望佢轉櫻可以敢出多啲聲

其實我覺得隻歌幾好聽

我都覺幾中毒
聽完會想聽多次，結果聽左好多次

其實我都係 佢同大沼好正
走去搵返佢哋啲廣播嚟聽

以前唔會刻意做反應 啲反應真實啲

以前唔刻意做反應 自自然然咪又係比人屌唔識綜藝又話悶 根本點啲人都唔滿意 成日都拎其他團嚟比 如果真係鐘意點都滿意啦

努力表現就係王道

阿佐怕醜ぶりっ子真係有另一種嘅可愛

唔知聽日有冇新手想玩Meet and greet
順便講下 準備定passport 用ipad (おすすめ）
希望大家聽日都順順利利

主力睇大沼增本表演

唔知櫻會唔會都係咁，不過聽22/7個邊fd上個禮拜試過入唔到，開vpn都唔得，最後要轉電話語言做日文先得

真係有人上去朝聖

天空好靚

有料

咁真係悶呀嘛
講下又唔比

佢D飯都係cls嘅
自己作曲作詞, 仲要錄埋歌, 笑撚死

cls 想知佢爬咗幾多個鐘

有無人睇 24:05～NHK 「シブヤノオト」
HKT 23:05

ししの全部が好きだ個集レコメン咁啱有聽, 真係好鬼正
原來之後仲有Rap仲要有30位聽眾作咗曲

尾二果張係做緊儀式

live?
未成年啵

表演應該錄播啦
現場好似得risa pon 光

啲BGM CLS

仲有karin
3c得一個上唔到

光仔啲表情同眼神真係

最尾個下

光仔d表情同last live有得揮，但都係果次最好

今日個camman識focus唔同mb大頭 幾抵讚

點解bg係綠光

karin

我以為得我一個覺得悶都唔好意思講
見個個都咁正能量話mb積極左，唔通以前好⋯

最近兩集祈願係少悶,但都仲可以

後期有好少少，但有一排真係集集得mc +其中一兩個mb會講野⋯⋯

祈願可能我本身鍾意行山 覺得好好睇
但前兩集分三組係少悶 但光仔嗰集又幾好睇 隻雀嚇到佢哋花容失色

最近碌youtube彈左欅寫合集出嚟（二期入嚟冇耐嗰D）
個氣氛悶到勁尷尬
直到二期識玩嘢+新二期入嚟先叫好返D
個人覺得新二期真係幫大忙

夏鈴一路怕羞一路跳

我覺得可以覺得轉櫻悶，但唔好太過回憶總是美好的

點解唔好意思講
個個都唔同睇法

想問呢隻係咩舞見上次hono光仔都係跳呢隻

即係而家又無真係咁差 以前又無真係咁好 打和super啦

咁NiziU係抵屌喎 恥與為伍

遠藤x天仔

唔知見佢哋跳得幾得意咁

NAOMIと踊ろう

1單指定動作

Just Trust Yourself仲留係到

其實有少少繞口

起身傾計啦！！！

倒數一個鐘45分鐘

Set房先

12月一張都抽唔倒..
要等到1月23同24

個テスト冇聲係咪正常
Load極都load唔到

要等好耐先會岀自己樣同聲 嚇到我重開咗幾次 屌遲撚哂

我冇理 禁左ok

一張真係好短 除非你真係得一張唔係麻煩你まとめ出し唔係唔好後悔

我講完一句居然有剩 瞬間當機

疊撚咗井上梨名把聲 唉

燈光問題定咩
瘦到有啲驚

有blog更

詩織仲未飛走係日本

其他地方啲相片都係咁瘦

欅寫大小姐果集又可以講多次
Hi,我仲係度呀

仲係未走到

屌你老母我愛菅井友香呀呀呀呀呀呀

屌你老母我愛井上梨名呀呀呀呀呀呀

屌你老母 我愛大園玲呀呀呀呀呀

但冇時間比佢講野

屌你老母 我愛大園玲呀呀呀呀呀

乜撚野黑mon淨係聽到對面講乜 咁樣食咗我3張 無撚野呀

屌你老母搞好個app先比人用啦 對面話睇到我但我成程望唔到佢

屌你一張都算 仲要三張

橙根本負荷唔到咁多人

用zoom算啦不如 咁樣掟3000羊落海

online一張啲時間好似仲短過揸手會咁既

係短到得人驚

屌你老母我愛渡辺梨加呀呀呀呀呀呀

我用3張都好似得2張咁既感覺

1張體感2秒

見到d鬼佬話有幾秒delay
你地覺唔覺?同埋係咪唔洗用vpn?

Delay我好少
唔使vpn

話說驗樣個陣 個staff開咪講一大埋野就踢左我
第二次我禁個cam 轉一轉 佢又比過
我懷疑個app幫我轉左外鏡頭
但我第一部冇搞過都過到

梨加好得意呀
佢地都幾準備充足有埋打光

好似話詩織都係度？

呢個先係

佢其實係咪random對身分
開始之前我電話放左喺個完全見唔到我樣既位
但都照入到去meet

好似5秒就放左我入去唔荒有認真對

屌你老母 我愛田村保乃呀呀呀呀呀

最後兩部係我首推友香

個app係咪壞左

入唔到

禁左幾多枚之後彈返出嚟

一樣

睇埋twitter好似個個都入唔到

廢app我屌你老母 賺咁多錢都搞到友pat屎咁 你班it狗全家比狗屌

就算入到都好似meet唔到
個個塞死晒百幾人等緊屌乜鳩嘢app嚟

友香列362人 我就唔信啦

得未呀屌你老母

點呀屌你老母
你個野壞左呀

振替啦屌邊夠時間排

廢到笑

閘都落埋 咩事
日向咁多人握都冇死架唔係咩

咁日向搞咗好多次有分到流嘅 而家擺明流量太勁卡死咗

唔係都係咁分咩 有咩分別

我唔係it狗我都係9up

晌唔係清舊軍票咩 應該人數多極有限

睇死係 有咁多開咁多 預勁多位比人買
家陣server response唔切

App都彈撚埋 第六部都唔知有冇添

睇你哋留言都覺得慘

唔後悔抽咗成百幾張但好後悔比間咁嘅公司搵我笨柒

種子花的錯

邊個搵呢間外判黎真係錯曬
應該要炒
啲女又要等 我地又要等

第六部應該都玩完

種子花係咪幻想緊4分鐘內我地會入得曬
公告啦屌你老母

聽周圍嘅人講到meet幾廢就決定一日唔用withlive一日都唔會玩
不過應該冇乜機會了

但係fortune meet都係sony出品

應該唔會啦 呢啲多數請外判做
Sony負責批

QA做得差

坐咗成個鐘

大炎上 恭喜曬

唉 第5部load既都入唔到 死左3張

第6部仲開到？

唉好驚牙家陣

要查完先決定

唔係唔補下話
錢就識收，浪費fans同member時間
同埋聽同收有delay（雖然有得見都好開心

屌你老未 點解班女要幫手道歉
佢地都冇做錯到

第六部不如摺埋佢算啦
唔想又坐成個鐘

班女出mail道歉jm9

屌 保乃叫人睇住ラブラブ アタック先
唔知好嬲定好笑

SNF 咩都搵女道歉是常識吧

衝下一百萬VIEW LOR
而家都8X萬

班女收得工啦早D返去食飯

周不時都loop下

第6部入到既！？

你一講完 連今日都冇埋

我差唔多all in第5部 第4部用左2張就坐到而家

我首推見都見唔到

今日係咁多 下星期再見

道歉師
友香又要道歉

ハブハブハブアタック

屌 你搞好先出聲啦
又話第六部繼續 但呢日禁都冇得禁

想問下第六部而家係咪又再開?
乜咁大整蠱

係 終極大整古

屌 又出事啦
本人確定等十年都冇反應

可以安心放飯

都cancel咗5部 今日完咗佢咪算囉
係要搞咁多嘢好鬼攰

得返2分鐘 都未到我排隊

好心佢就5 & 6一齊振替明知唔夠時間都照開6部

今日都搞到咁，好難想像下個月到乃木坂嘅時候會點樣...

嘩屌 真係彈走我 我明明係排緊隊驗身分

今次真完

乜撚嘢科春摵 快撚啲死

我以前覺得種花果種已經叫撚狗 原來一山還有一山高！

下？照開第6部？？

Load唔到喎

係呀 開唔開人 驚唔驚喜
當知既時間我得返5分鐘入
但都入到 但最後佢彈走我

完左受付

痴能線 又無多2張

現在又話第五六部都會再作處理

應該都有得回水/振替 好似話6部都有不具合

古有六道仙人 今日有六部昆人

Hono首歌

二期係度扮保乃 ほのの

會長梨名松田三個正到癩

玩野呀，啱啱見冇料到去咗沖涼

我想聽半信半疑 同BLUE MOON KISS

今日放工搭車聽到喊

估唔到 正！

好啱社畜聽

又星期一了

好彩下星期wfh

幾時先有ブルームーンキス

屌你

你咪走啊你

都要做野ga

淨係wfh都多咗兩三個鐘私人時間

可以晏D起身已經好爽

慢慢推 最好我星期三一下就爆PO 謝謝大家

我明啊

已經熄咗個鬧鐘

Youtube無左直播⋯
仲可以响邊到睇到

依個唔係?

一開波就做邪教手勢

其實你求其search 乃木坂工事中 就會見到 通常會做埋櫻同日向

土田件衫專登㨂有粉紅色

增本好波

自從個短劇之後 大園真係好似正咗好多

大屋個LOOK

係佢先做完唔會俾人鬧

又嚟大園股票圖

係
唔該哂Ching

我就係要呢啲.jpg
土田點佢名都係想咁

友香
不過我覺得Risa會驚啲
因為最後一集好似係佢接唔到個球

睇唔慣尾關中分

好怪

佢明顯係留長緊嘅尷尬期

everyone's fault

夏鈴個look好似牛郎

大沼 寫書法咁

晶寶寫個字都咁有梗

大沼一出嚟就攪笑

akipo

晶寶

大沼個個係咩嚟

増本

自己作嘅？

係咪煤炭屎鬼以為係蟲

Cls

保乃係後面見到增本個答案已經忍笑

增本真係痴線

又係大沼carry

25 KARIN

淨係玩呢組

梨加

分量好重 呢隊

土田偏心

無聲勝有聲

根本玩呢種問題好過一開始個咩睇時鐘啦

期待增本

應該係風之谷嗰隻嘢先啱

咁一定係懲罰game先好睇

大沼

字體都變埋

點都要懲罰

呢組

變人人

原田同當年講變人人個期個樣真係唔同晒

其實松平要搶返個怪人設定

如果有人完全唔同藝人節目咪死

點解搵大屋嚟玩

又彈彈吓

有新歌聽

每首歌整一件衫？

utube冇得聽

嘩！松田扎頭髮靚到

有 搵第一個

跳得咁慢個感覺好乃

件衫又全白

隻舞好簡單咁

同感 成個感覺好優雅

咁而家一定係白色做主色gala

takahiro係咪偷懶

點解感覺上隻舞好似未編好咁

隻舞咁...普通

佢心諗：編完3c攰喇

日會唔係studio

一句Sexy說話都係懲罰
第一個game時間完咗後面嗰啲冇機會出聲

今集都幾好睇喎，下集又有risa

多數剪左

見到佢哋啲動作咁得閒唔到好慣

優雅地唱暗黑歌詞更加心寒

真係......得個慘樣比大家睇下就冇
但後一組咩重飛都正常既 係好笑啲
（其實係隻game垃圾

好似話之前電視台有人中武肺 要封廠

好彩呢排有2期 好笑咗

不過再玩啲咁ge game咩都死

答問題都可以博有on9 答案，但咩計數之類嗰啲真係要拎走啦

計數真係唔知想點

一就一 二就二 邊有發揮空間
你接球都仲開始身體搞笑下

又係飯糰staff

London heart化？

佢哋玩體育game其實好笑啲

冇睇日本藝能界嘅我
今集日會完全睇唔明

日向好似要令一個敵視佢地既人 變喜歡

希望制作組熟多啲二期新二期可以開到啲度身訂造企劃，最好類似以前烹飪比賽嗰種

完全唔識

好似London heart 咁整古人

不過調番轉其實啲mb仲係好少表現自己啲個人特質/鐘意啲咩

ps:今集井上/幸坂/遠藤係咪繼續冇影

究竟今集ひなあい neta咗幾多其他節目

如果幸坂放得開啲，佢同增本應該可以做到武元/松田/井上咁代下mc
大沼求其開啲9唔搭8企劃應該都好好笑
大園玲都幾想睇佢再拍下短劇，好似之前萬聖節特輯

京子

冇 好彩遠藤冇玩第一個垃圾驚
驚佢又喊

成班真係氹死人

其實襯呢排pv 同大園條片咁有話題性 快快手整個短劇企劃都得啦

種子花慢幾拍是常識吧

唔知企劃staff有無咁快手
我覺得如果拍短劇 大園 ほのの 大沼 幸坂都會幾好睇
如果可以延伸pv個世界觀就正

邊個夠膽比佢玩驚玩到咁老尷

成班跳Love love attack 已經係大滿足啦我

其實真係有得諗 pv啲歌可以喺企劃播返黎做bgm
之後再擺入碟度賣
淨係睇佢哋喺轉櫻唱pv啲歌已經好好睇啦
love attact迫啲一期一齊唱已經好好笑 幻想下risa個尷尬樣
井上首派膠又可以炒下氣氛
武元同松田其實真心可以當solo曲咁出

本身habu 已經識跳

下集ひなあい可唔可以播一個鐘

邊首？

反正你一單一首solo unit都冇
呢d又可以當一首歌咁出
真係何樂而不為 除非種子花又怕好似青空組咁既局面
但其實九單Concentration 已經有唔錯既反應
真心有得諗 家陣都係尋找可能性 輸都冇咩所謂
成功既例子就有大沼 佢家陣條路線就係怪人
不過我覺得佢唔想

還我concentration pv

樓上講緊頭先Meet and greet
土生對住個飯跳左

好想睇呢個快啲嘔出嚟

仲有若林同井口個漫才

其實唔明點解snf唔出呢啲當solo/unit
都俾得錢人作哂曲填哂詞 仲排埋舞 係爭臨門一腳收錄埋入一單就得
定佢哋無預到呢啲歌都會受歡迎

講怪人路線我覺得大沼比起當初松田更加易接受 但佢似係唔小心行咗呢條路
同增本嘅由頭怪到落腳係兩個lv

想睇みく個彼氏目線

訂左咁耐talk，覺得大沼係真心怪
但怪得嚟好可愛好好笑（唔派膠嗰陣feel到佢係好真誠
就算佢唔想都會自動行左呢個路線
btw佢講過如果比人話「面白い」會好開心

上YouTube熱門嗰日保乃msg都有話土生扮佢跳左次

今晚我都有諗過叫佢跳
但得一張都費事

㗎仔的比喻：大沼=炸彈，增本=毒氣彈

想訓都笑返醒

頂 笑死

若林ig吹雞叫人睇下星期日會
應該好好笑

感謝你，我search已經剩翻kogumo係得既

dbsktk我已經搵唔到

今集同玩新三期果期一樣, 上半part 節奏比較慢, 下集應該會好精彩

今集總而言之就係玩勁田中

有睇過好多年偶像綜藝嘅網友講話未見過一個偶像番組玩到咁大。即管期待下啦

偶像番組嘅企劃內容唔係比藝人整蠱而係去整蠱藝人究竟ひなあい仲可以有咩新玩法

當初聽到話田中上日會加埋上星期個預告，我都有諗過係田中認真上堂但係上去俾若林玩，點知會直頭係假上堂真整蠱。
仲要開估埋點解個第二次團員計劃會無檸咗，原來係miho呢個冠軍開咗個咁爆嘅計劃。

究竟呢班睇地上波節目大嘅日向坂，仲可以玩到咩地步？

+1 我本身以為係neta 失策先生搵唔同藝人上去教綜藝, 心諗仲有乜特別嘢要教日向

真係會中㗎

到底kmax剪埋剪埋，收埋幾多貨未播出街

換過藍色書 完全唔夠用

【12/14 19:00 SHOWROOM】

出演：武元唯衣

點解可以咁多番組

おみく

應該係cage衣裝?

好耐冇睇過cage 嘅live

21/12 CDTV LIVE
24/12 ひなくり
28/12 MTV Storytellers
31/12 紅白

仲有25/12 Mステ

有冇計埋20/12 有吉 聖誕sp

唱10首full size
mini live嚟

正啊

キリマンジャロ

Set List
楽曲一覧

01. アザトカワイイ
02. My fans
03. My god
04. 君のため何ができるだろう
05. この夏をジャムにしよう
06. やさしさが邪魔をする
07. Cage
08. ママのドレス
09. ただがむしゃらに
10. 約束の卵 2020

但無好花無愛萌

要快啲好返歸隊

啲隊友成日on show都搞喊好花

係我追過最有愛的團

根本就成班staff 都痴左線 其實係咪第一個idol 節目玩到咁癲倒轉去玩返D藝人
上集預告以為玩若林扮失策先生等佢唔駛再扮野請日向上去偏心 琴晚睇個時一講到直頭整個假節目去玩個藝人真係嘩一聲以後唔會再信日會D預告
最勁係佢將班女今年講過玩過D特別野全部拎晒出來 又ぶりっ子又有潮小道具

如果最後個集出來話 其實田中同若林佢地係夾定 最後係玩返班女轉頭就真心好笑

反轉再反轉
我尋晚都有咁諗過

最好都係中過d passching歐洲人

好期待會點

屌日會玩到咁大

要多謝班會回應Mb綜藝上努力嘅staff, ひなあい嘅企劃先越嚟越癲一個由Mb上年發表嘅企劃仲要冇正式OA到, staff都會採用

今次企劃仲要係目前最多放送作家諗嘅企劃, 2020神回預定等緊會有上中下集

唔好估 一估就中計
歡迎踏入八奇嘅思考領域

若林出得ig 預告又笑到標眼水 值得期待

應該係為咗採用先唔OA

其實係唔夠時間...

進入日向的思考領域

Aeon CM making of

一期+二期+新二期大佬

想問下大家有冇收到last live特典會延遲送嘅email

有 收得嚟依個冬天都着唔到幾多次

睇錯原來係特典啲衫究竟幾時到

特典につきまして、 制作上の都合により発送が遅延しております。

廢就廢 懶就懶 瀨三瀨四
個特典好似唔係啲難整嘅嘢
屎花

小林拍嗰陣係唱aimyon 空の青さを知る人よ 不過完全聽唔到

屌奶星臭手到

有
已經變左佛系等待算

啲冬天衫要出年先有得著

Wohoo

我amazon 買2隻
一隻到咗一隻唔知係邊

都無換衫,睇落係探班

我自己喺hmv買
今日先拎到

終於回家了

我抽到冬優花
好X開心成日都抽到佢

喺2020完之前比我見多次松田就已經好滿足

睇緊隔離櫻團松田先

武元Showroom LIVE緊

中左4星都臭手

好能q

重複吖嘛

上次中左秋季壽司話唔想要之後就三四十抽冇4星

收唔到email
係唔係啲再販goods搵唔到廠整

又嚟love attack

我都HMV訂, 但佢唔出貨比我

全員一齊跳

佢出奇地人氣偏低

3萬都算係咁 你中午先講

好積極回應賣萌要求

好QQ

我話握手

前幾aeon 光B Club出左字幕

終於等到
之前就咁睇yt自動翻譯字幕 翻譯到1999

佢係比想像中 但尋日有兩個係由頭到尾都超低

ちゅけもん漢字

邊個

係咪樣問題其實幾Q啊 但唔係話好靚

幸阪 遠藤 好慘 幸阪係冇發揮
另一個就唔提

都估到幸阪有陣時會多返D人
遠藤就長期少人

其實我有時都諗唔明 佢哋明明經過咁多輪徵選先入到坂研 喺坂研又捱咗咁耐 點解入到團都係咁嘅樣
到底係捱到無哂心機定根本唔想努力
其實唔止遠藤 上村我都諗唔明

問題係佢地唔係一心想入欅

遠藤其實關佢性格問題
睇㗎仔講好似話佢其實唔係唔勤力
佢成日都驚呢樣驚嗰樣同土生影張相都要早一日講
唔識做效果，個樣又成日好緊張好老尷
睇佢搞到我都尷埋一份快手改下性格先好講其他

我覺得而家除咗綜藝外佢地冇其他表演機會
就算連歌都剩係得nobody’s fault出咗佢2個又無份

希望到真係出埋另外個2隻會有啲野睇la

的確 講到萬幾人選出黎 睇落應該要係精英 驚天美女/有出色技能
但你睇之前都出過唔少低人氣 你就知啲研修都係水份比較多 同埋標準好參差 聽下就算啦

遠藤都21歲，唯一長處係跳舞，唔知喺邊道可以發揮多啲佢舞蹈力
幸阪就仲有時間浸
不過希望佢兩個都敢出多啲聲表達下自己

講到尾都要睇佢地自己
又或者觀眾受唔受落

不過都係起步階段，條路仲可以好長

其實研修制度雖然好差，但如果入左都唔係冇原因，可能營運都覺得佢哋係雞肋，食之無味 棄之可惜，如果入到三坂，其實如果真係鐘意做偶像，應該要努力d表現自己，證明自己值得入場⋯⋯

ps有時日本人好婉轉，但心態上對佢哋係採取半放棄狀態！？ 至少除咗mb想畢業外，三坂好似從來都冇試過係炒人⋯⋯

我反而覺得佢地想個組合Top人又有普通人又好，咁先至可以包辦哂所有市場。

同埋好多Fans鐘意睇住個偶像點樣成長，甄選嗰陣應該都有平衡過，唔會全部都睇得打得。

又學到野

呢個好笑係咪要駁佢欅坂櫻坂有兩條街(坂道)呀

利申: 三團都睇

其實呢個FB 專講鳩野

初初有睇下佢地笑下KEYAKI
後來發現ADMIN 真係冇改錯PAGE 名

森田最尊敬係TAKAHIRO

答呢個答案一定無錯

送彩虹筆係咪因為溝埋係白色
btw Paul Smith實好貴

到井上去玩膠

井上都好似多資源

守屋茜琴日on9會咁正無人講？

禾bb

無人講咪你講

谷鳩氣

屌科春老母 我D劵係晒5部 見唔撚到

科春死全家

Aeon資助嘅

50usd 反正又唔係光仔嘅錢

上次喺Mステ後台節目到くみ講咗鍾意かまいたち之後就上佢哋嘅冠番

佢之前有認係靠欅黎寫9野
我諗佢都無乜idea

不過後尾真係講得太多，有欅fans 忍唔住小佢

覺得支筆幾靚

申請張aeon card買返枝囉
Takahiro同款

みーぱん又上失策先生

我前日咁撚正又無人講

你自己唔講？

澤部 : 只有櫻坂不在

睇得日會多 我都就快變little twoos

喂 關懷下d弱智兒童啦
人地好辛苦先諗到架

咩講得太多
個垃圾page淨係靠笑鳩欅9生存之嘛

冇人講...谷鳩氣

ブルームーンキス好撚正
光b句こんなに好き

本身最愛地下鉄 但full moon kiss 聽聽下
順耳過其他 唔知點解
謎之魔性

公海見到個po幾好玩 大家無聊都可以整下

預告好想快啲睇

唔擺lin貼出黎把撚呀

救手足老母

我不嬲都係呢籠㗎啦

成個page全部都係_狗你想有幾高質

如果而家想買多張first single有冇巴打知邊度有得買

香港信和

駛乜理個page

做埋比你

識設計真係唔同啲

想問下ひなくり啲fanclub特典係咪冇咁快會寄?

你預下年聖誕節收到

我都整返個先

幾時到下星期日可以見個面 ミーグリ
我仲未見到友香

放心下個禮拜唔壞我乜都得

佢試下再壞
屌佢老未 我5 6咁辛苦先各中一張

Twitter admin又用錯ac
用櫻出日向

日本人做野太求其喇

Sony真係ON9
平手跳舞嘅理由MV
竟然係Bilibili上架先

索尼奶共奶到發發聲

有冇平手MV backup佬

陣容鼎盛 買買買買

呢度應該無人知點先可以進入防火長城🙂

好似話已經del咗

Weibo冇 如果有 奶瓶一定出

Well
Sony真係ON9

粗粗地睇住先

衣裝介紹

Dancer多到有種錯覺好似入左另一個新團做c咁

無理由唔買

839次黑羊 到底我有幾鍾意呢首歌

洗唔洗咁多

犀利

丐幫幫主

都係覺得欅坂時代震撼啲

終於冇人需要計平手出現幾多秒 其他人又幾多秒
成首歌 比曬你

不過個concept
係類似古代祭神 都會跳舞

我都覺⋯
純舞MV黎講⋯呢個MV真係拍得馬馬地

影山係ひかりTV的節目係regular主持？

我唔明點解要著民族風嘅衫跳，首歌晚明咁現代咁rock，live果件好睇好多 仲要整個馬頭人，有d似last idol 何人concept咁

不過表情無得彈，睇得出佢愈跳愈high，真心係佢先駕馭到

平手做就型啫 你做就柒架啦

一共好似得三集, 都係做MC

係日向第三位有個人冠番嘅Mb

個人覺得隻舞同首歌都正
但個mv差咗個故事劇情

屎忽痕走去睇下櫻youtube
原來なぜ恋已經拋左ノバフォ成50幾萬views

頭兩個係邊個？
京子好似有個陳年拉麵節目
久美同みほ？

なぜ恋

翻睇意欲高好多

なぜ恋好歡樂
想一睇再睇

自家網台節目

なぜ恋真係正
但nobody’s fault last live一出個時都覺得好有格調好正，日日喪loop，可能loop得多過頭，有新歌新鮮感蓋過咗

其實條裙幾靚 原來中間係奶白色 隻袖先係純白
如果會出埋其他衫就好

美玲有一集麵包舖

京子個拉麵節目仲有みーぱん個麵包節目

雖然兩位嘅冠番都係SP但都好勁

想佢地著依條連身裙上轉櫻
件白色西裝褸感覺好正經

件西裝我覺得好似男公關

類似ひなたひ

土生最似

みーばん個節目無咩印象

佢本身咁man

曲風同詞 都鍾意無人錯多d
但MV...就睇なぜ恋多

淨係睇夏鈴的笑容都夠

呢樣真

個mv令人想翻睇再翻睇

中間個繩舞都好正

係咪有得睇KAWADAさん用牙刷擋雨

做咩今晚突然推得咁快 啱啱覆完都追唔切

呢個又咩節目黎

咩都有野講下
同埋今晚好似有大佬要推po

全部山口県県民

雖然係長州力嘅節目但好似有去到山口縣拍外景

唔係聽晚先推咩？好似係17號嘛

記錯今日係星期3

表演下牙刷擋雨

wfh得太開心

都要做野ge
雖然一到6點就即刻熄電腦

有睇櫻轉

Staff都跟得好貼幾日前嘅ネタ都知

愈聽愈highMV又好撚正

同日向個班一樣咁癲

唔知live會唔會跳埋

地上波出演係幾時
唔記得咗

好似CDTV 21號
Buddies 就18號

唔會啦咁麻煩應該MV限定
唔知上次debut live有冇跳

21號

好似都無跳

冇

撘fd單終於到 話左唔推壽司又中
好彩有咪胖

鈴花

首週40.9萬

唔係有武肺應該會過到晌

平平

今次成張碟都咁高質
加埋係「出道單」
比武肺搞到無握手會
咁嘅成績的確係有啲可惜

同好

其實俾我想像中好

黑羊係神曲

如果冇握手都算係咁

櫻坂冇入女團出道紀錄

唔算初出道?

都有計
不過低過日向

希望櫻坂之後都出到神曲

其實好驚佢地為左避負面，負能量，而無晒避雷針同黑羊呢d歌

欅的一同八單最神

睇啲訪問都知唔會同以前一樣

成日都話要所有mb多啲參與/多方面發展

地下鐵都算負嘅
不過以後就算再有負面歌都未必會放表題

其實當初改名就係最擔心依樣，我覺得佢依家一單其實係0單處理咁，乜風格都有d，雖然都仲有最終地下鐵依類型嘅歌，但曲風都係偏輕快，唔知第二三單會唔會有番多d欅風嘅歌⋯⋯

不可複製嘅成功

多方面無問題，最驚佢地直頭避
避走d 負能量又sad既歌

最驚全部都係失戀的sad歌

失戀都唔一定sad嘅
有三單做例子

出負面歌又係會搞死啲女

二人季節都幾sad

其實我覺得4單都好神

4單更加尖銳
1單更易入口

其實睇二人季節live會睇到喊

我更鍾意小池版本

係春夏版
唔記得係光仔/武元/井上話好佩服小池可以駕馭到各種style嘅歌 型又得 soft又得

online live的7單
我先get到小池的魅力

Agger
拉cam埋嚟再推開

不得了

小池之前啲音番係咪無試過代c

三角個導演咁有趣嘅 直接喺自己套戲嘅記者會問平仔殺手寓言套戲嘅嘢
平仔笑到顛咗

頂我試過

7單 risa pon 鈴本 土生都有代過
小池好似係上面4人代C的時候,代佢地個位

會否太型

點解會記得頂邊個個位咁勁
Risa同habu係代邊場？最有印象都係栗代嗰場 勁到

bilibili見彈幕的人講

最好睇係每個代C都會改編舞，突顯到每個C嘅特色

個個center都係被人摸
係得risa摸人

都似佢的風格

呢本野樂天送兩個人的合照postcard
其他就送單人
好想買晒

池表演力真係好好
好多小動作令到演出更飽滿

希望之後有機會比佢做Center

日向又上小物MC若林嘅節目

差4個就上齊オードリー做MC嘅節目

土生冇人夠高抱佢

係綜藝隊

on9會好多人叫小林做ponpon
都估到架啦

唔叫ponpon可以叫咩

Pon姐

都係想激下佢/睇下佢咩反應

なおみく正到
Shut up and take my money

Kumi is Japanese Comedian

個時雜誌訪小池有講過佢負責個陣輪C補位

咁多代C 版，真係直接幫首歌封神

買特典送書

講起小池

佢唱地下鐵嘅呢個眼神

真 最中意就係1單同8單

主打除咗2同5其他都覺得好正排唔到
一定要揀會揀二人同玻璃

玻璃係打音驚打到上腦

我好中意アンビバレント

本身麻麻 但去過ライブ就好鐘意
好想去ライブ 雖然唔會再唱欅

我覺得做大con
點都會唱一隻ge

橫掂一唱就一定全場high 爆攪氣氛一流

如果淨係選一首 我一定選危ない計画
一唱就知夏天又到

唱一首的話,可能係唱敲鐘
但2或3單都夾櫻的風格

個人鍾意不協和音 第一次聽嘅欅歌
成個表演好震撼起曬雞皮

有得現場睇嘅邊首都鐘意

アンビバレント越聽越上癮

我都好鍾意呢首
一聽就好high
想像到啲member 係度fing 毛巾

fing都ok
最後要show毛巾好on9

條推巾就係咁用 呢首歌係唯一一首發揮到作用既歌

真

終於有得早啲睇

我好中意アンビバ隻舞睇得多就中意咗哩首
老實講隻隻都好中意
要夾硬揀都係風吹 不過西裝加返哂分

風吹加埋睇就唔錯

真心,風吹係咁多首表題曲最差
(但已經係平均以上的水準

如果音驚可以出last live風吹就好了
又可以睇爆旋陀螺小林

好鍾意Garasu wo ware

今年真係屌你支那武漢肺炎

19欅共saxophone ver正到

有無飛天上村

會唔會加推美月呢

星期日5 6部可以振替去12月20 同1月果4場

呢首現場整過CD 唔係講笑

仲揀咗把空色遮俾若林

沉船應該會畀晌班癲婆屌死

偏心既最高境界，連隔離姐姐團都偏心埋

為壽司默哀一秒鐘

春日：

唔怕 春日派有增本

春日有まなふぃ同京子唔慘啦

之前問mb想做咩企劃嗰集まなふぃ嗰個討伐隱藏春日派，如果真搞既話應該幾精彩

史帆又有排講

仲有まりもと同ぱる

諗起まりもと係春日派嘅原因係因為同佢屋企隻狗好似樣

所以 快啲嘔出嚟
想睇

應該黎緊ひなあい會抽水先

【12/23 18:45 テレビ朝日】
『くりぃむクイズ ミラクル9 3時間SP』

出演：原田葵

上quiz9
我想睇松田上

經典場面

冇石

但係dl數好似得第10

係

留左12000石

冇石+1

Nobody's fault ヒット祈願ミッション🌸

『Nobody's fault』プレイ時のノーツ総タップ数が7️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣回を突破！
足が滑れば谷底に…という砂場と崖も越え、4つ目のポイントに到達🎉

もう山頂も目の前です！
頭の中で歌いながら、ラストスパート頑張りましょう

音驚staff好有心

#藤吉さんを笑わせたい

10抽必中都好佛

有無講會送咩?

都係fans黎

好似無

課少少囉屌

咁即係送乜都得
起碼都送460石加本金書la

史帆喺CanCam更衣室扑死美月

八級真係賣點黎

"計算高い女だっているよ！そんな女にダマされないで、私といっぱい遊ぼ♡"

史史: 一緒に遊ぼう

realsound 寫親欅/櫻好似都係荻原 梓

唔講野的話,佢都係好高質

一講野就露底 變翻OBK同BBA

最鍾意呢3個

買sticker

幫推

フランスぱん